啲友喺機鋪飲咳水又偷電。。。

唔怪得啲機鋪收哂皮

唔怪得冇人出聲 機鋪所以收皮

可能老闆

出新game太快
玩街機一round唔平
玩幾日都夠買隻game

唔係老闆，問咗收銀阿姐話佢地成日都係咁hea

可能係手足

香港機鋪永遠都整到烏煙瘴氣 死mk圍爐垃圾桶

唔似，係咁飲咳水送可樂

呢個都係原因電話又咩都有得玩

以前就話咁大部 咁清
新game好貴買唔起
依加可能搵個毅進仔都買到成set好過佢

乜9都手足 是咪弱智

社會垃圾聚腳地係咁架喇